老根比人落毒最後尾死埋

片尾冇彩蛋we are x

好彩我睇咗首映
Btw標題劇透死全家

pish